疑似發國難財呃人買口罩 - Authenticityhk

是咁的
呢個網早前聲稱話有日本口罩賣 仲要限量1000盒
睇睇下成個網得一件product 都覺得奇奇怪怪咁
之後啱先再睇返個網 咩都冇哂
愈睇愈唔對路 等各位去評論下真定假啦
條拎係下面

push

太多人唔用腦比人呃

你買左幾錢？？

個fb page 得8個like 仲要十二月先開
邊有eshop用org做網址咖

唔多幾舊水姐唉屌
睇睇下先知仆街

有冇苦主

隔離有個post有人都中伏

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日